[同我推上頂] 唔好辜負中大人既努力

中大既手足 我地支援唔到 但係睇落佢地完全夠力守到 我地去唔到中大 唔代表我地咩都做唔到

大家千其唔好呢段時間出黎各區開花

push

推

推呀！

Push

誓與中大同行